[2017DSE] 又 有 考 生 在 試 場 拍 攝

乜柒都冇就唔好放上嚟啦

所以呢

呢個捉唔到ge應該